絲打入

大家夏天通常點著?
唔著絲襪感覺好難配搭

唔好著底褲

有冇人鍾意著長裙?
但好似好熱

咁著去到小腿一半嘅長裙

著絲襪咁熱，著短褲多

牛仔短褲?
唔好睇

係呀

見人著短褲,但外面有一層薄紗
類似呢D

唔靚

著人字拖

大陸人著法